話a12x快過你粒6700k同r5 1600，你真係會信？

自己睇geekbench個分，d霉體敢話快過mbp，但又唔敢話a12x快過你粒6700k同r5 1600，因為會令你懷疑個benchmark可信性

架構唔同真係唔知有咩嘢好比

都9900 仲用舊野比